一人一件腦塞車既on9事

今朝出門掉垃圾出屋企出面既大垃圾桶
左手揸headphone +兩袋垃圾 右手揸電話
一打開個垃圾桶蓋就好順手飛左個headphone落去
跟住伸左半個身入去執翻
出翻黎都有啲臭